M記自助點餐機之我見

平時我去M記食一般都會叫8號餐，咁一般來講唔使十五秒就點好，下面有例子：

我
職員

：8號餐加大可樂少冰喺度食。
：多謝你27蚊
八達通機 ：嘟！

早幾日我去咗旺角M記，原來裝修過，加咗幾部點餐機喺度。我唔係想打擊呢D idea，但係真係唔好用囉！

首先係個分類，我想叫麥樂雞，但係我係套餐分類見唔到雞嘅物體，原來雞個分類用咗麥香雞包(定係脆辣雞腿包）做圖示。字又細丶圖又大，一時之間我撚睇到咩 ！

仲有就係我習慣可樂叫少冰，我摸咗差唔多10秒先知原來係下面個行㩒更改個制個度改，嘩第一次用真係估你撚度咩！

今日又去咗食，諗住挑戰下自己可以幾快點到餐，結果係58秒，啫係平時嘅大約4x，仲要唔係個個人都咁快，平均應該分半鐘左右。

唔係話你idea唔好，但係真係唔方便囉！

第一城m記？

旺角

樓豬on9

你係咪有點餐障礙？

當你去過d新香港人做收銀既老麥你會明依部野既好處
我成日食早餐講左幾次都仲未order到

理想：

：8號餐加大可樂少冰喺度食。
：多謝你27蚊
八達通機 ：嘟！

現實：

：8號餐加大可樂少冰喺度食。
：係8號餐...飲咩？
：可樂
：係度食定拎走？
：係度食
：係多謝你23蚊
：加大呀屌你

最後都係冇少冰

m記部機算係幾user friendly wo

其實最近自己都做咗唔少on9野

有冇麥記點餐課程讀？

巴打

講慢D囉⋯⋯

8號餐 加大 飲可樂少冰 喺度食。

搵個走冰、轉檸茶button
新手30秒內搵到算你贏

其實樓主又啱，雖然我成日用部機，冇咩問題，但部機其實有好多bug，叫完8號餐想加4件雞，但佢得兩件比你揀

同埋個介面點解唔可以跟返我地嘅習慣，用幾多號餐嚟計呢，又要分豬牛雞，其實做咩要咁分

加唔加個蘋果批？

部機設計我就冇乜意見既
係啲用家唔識用又要霸住嚟用先最on9
嘩屌你有次兩部機一個啊嬋一個中坑
喺到又加又減又加又減啲野食
燥到我

我想問 脆辣雞腿飽多醬 個多醬 有冇得咁？

有 但你要落包個陣 就要去揀
過左再揀 要刪左 再禁過

利申 用過一次 唔會再用
慢撚到位街

好似無走鹽同走冰既制

部機感應得幾慢就真
btw 點都方便過排隊

第一城D機擺位世界級
擺完行唔撚到

屌今日去食諗住叫餐
去到counter無人先發覺全部只可以機買

心諗用機買又無得叫走salt又無得叫走冰想點啊
屌利申食石門

屌走salt啊仆街

啲學生多撚到
仲要圍住玩完部機再排隊畀錢呀dllm

部m記機最煩係上一手買完句多謝等成10秒先消失又唔可以禁走佢